\begin{siglas}
  \item [ANEEL] Agência Nacional de Energia Elétrica
  \item [CAPES] Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior
  \item [FEA] Forno Elétrico a Arco
  \item [FSF] Fundação Software Livre
  \item [GPLv3] Licença Pública Geral GNU Versão 3
  \item [Ifes] Instituto Federal do Espírito Santo
  \item [PRORET] Procedimentos de Regulação Tarifária
  \item [UFES] Universidade Federal do Espírito Santo
\end{siglas}